{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151892?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리디자인 부티크호텔"
    },
    "text": "当ホテルは椿駅と都心空港バスの魚井駅が徒歩5分の距離に位置しており、アクセスが便利です。 建物の外観から客室内部までデザイナーとの協業で差別化されたインテリアを誇ります。 全ての客室利用客には無料でビジネスセンター(ミーティングルーム)を2時間利用できる特典が提供されます。 遊歩道、湖公園、CGV、Eマートなど様々な付帯施設が近くに位置していて便利です。 客室は65インチのスマートテレビとネットフリックス、ユーチューブの個人アカウントをご利用いただけます。 キャンセル規定に基づきキャンセル可能であり、写真と他のテーマの部屋割りによるキャンセル及び払い戻しはできません。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 人数追加時に追加料金が発生し、ペントスポーツとペントプールの場合、追加料金がさらに多く発生します。 ペントハウスの客室の場合、追加の寝具類が無料で提供され、商業的撮影とペットの出入りは禁止されています。 客室はすべて禁煙で、未成年者のご利用には家族関係証明書とご両親の同意書が必要であり、予約の際はホテルの規定に基づく処理となります。 朝食は事前に申し込みをしない場合、追加することが難しくなり、大人と子供の価格が異なります。 朝食は午前7時から9時まで利用可能で、チェックイン時に申請が未申請の場合、現場で追加できません。 Pent Sport客室は冬季には屋外プールが使用できず、冷水のみ使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルは椿駅と都心空港バスの魚井駅が徒歩5分の距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典には何がありますか？",
            "answer": "全ての客室利用客には無料でビジネスセンター(ミーティングルーム)を2時間利用できる特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "遊歩道、湖公園、CGV、Eマートなど様々な付帯施設が近くに位置していて便利です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビのサービスは何ですか？",
            "answer": "客室は65インチのスマートテレビとネットフリックス、ユーチューブの個人アカウントをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合はどのような規定がありますか？",
            "answer": "キャンセル規定に基づきキャンセル可能であり、写真と他のテーマの部屋割りによるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "人数追加時に追加料金が発生し、ペントスポーツとペントプールの場合、追加料金がさらに多く発生します。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの客室では何が提供されますか？",
            "answer": "ペントハウスの客室の場合、追加の寝具類が無料で提供され、商業的撮影とペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、未成年者のご利用には家族関係証明書とご両親の同意書が必要であり、予約の際はホテルの規定に基づく処理となります。"
        },
        {
            "question": "朝食の申し込みについて教えてください。",
            "answer": "朝食は事前に申し込みをしない場合、追加することが難しくなり、大人と子供の価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から9時まで利用可能で、チェックイン時に申請が未申請の場合、現場で追加できません。"
        },
        {
            "question": "冬季にはペントスポーツの屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "Pent Sport客室は冬季には屋外プールが使用できず、冷水のみ使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 609
    }
}